選舉激情過後想洩慾 別學這對男女危險車震

台灣九合一選舉落幕，勝負也已揭曉，相信有些民眾在選舉激情過後想要發洩一下，但千萬別學這對男女，無視交通規則與安全，竟然進行危險車震。
據英國《每日郵報》報導，美國堪薩斯州的一名駕駛，在公路上拍到在他身旁呼嘯而過的一輛車子，車內的男駕駛身上，坐著一名女子，這名男子一邊開車，就一邊與女子做愛。只見女子上上下下不間斷，男子抓著女子的頭，陶醉在絕頂升天的快感中，無視交通安全，而男子還一度對攝影鏡頭比中指。
這段影片從周二開始被流傳，相信這段車震並未造成任何事故與傷亡，這對男女也未遭到警方逮捕。但就有網友說，如果當時男子被交通警察抓到，「相信我，那個罰金絕對會讓他永生難忘」。還有網友大罵：「這真的超級不負責任、超危險！」（施旖婕／綜合外電報導）

又係風化精英施旖婕

相信有些民眾在選舉激情過後想要發洩一下

兩樣野有咩關係

選舉贏左 要做愛黎慶祝
選舉輸左 要做愛黎發洩
btw,風化國

41J

un得咁勁，爽

台灣九合一選舉落幕
據英國《每日郵報》報導
美國堪薩斯州的一名駕駛

想點呀

真正環球時報

佢講緊自己

台灣記者不嬲on99冇撚腦

butterfly effect?

所以話